哈馬斯對以色列發出最後通碟 要求容許卡塔爾金援加沙 否則以色列將面臨嚴重後果

Ww3

唔同以色列做開頭 一路燒下燒下就燒到亞洲大國

雖則以色列都唔係好人

你唔信塊鏡都屙篤尿照下自己個樣啦

你點夠以色列打呀

諗起當年圍剿以國點知輸返轉頭

六日收你皮

伊朗都未參戰

埃及係咪割地？ 總之detail 都係伊斯蘭On9

成個阿拉伯聯軍都輸，一個哈馬斯會點？

我好撚驚 ，你呢？

bds 運動，真係勁

向最好打果個發通碟啊？
敢唔敢郁手啊你